GME Up

No hope on GME. Just eat 花生。